★[有片]支已爆？支那乞丐數量急速暴昇！

多到

癡撚線坐哂成條街

做乞衣唔洗郁有飯開

大飢荒

支那一街都喺丐幫

做大帝既時代又返黎

其實個d國安黎

攤大隻手就有錢收